《流水社運的原則》 - 陳雲

《流水社運的原則》 - 陳雲
一、無名無姓。沒行動組織，蒙面，不接受採訪，不公開談論，隨說隨掃，不留下秘密談論的記錄或痕跡。
二、不言不語。不發言，不公開訴求，不寫大字報。
三、聚散無踪。不長期佔領，隨時解散，隨時聚合，行動的後續不定。直至香港普選為止。

另外，差役會攻擊記者，因此差役可透過此方法扣查未經後期的影片。同時，香港媒體作訪問時，甚少會比受訪者簽署個人私隱文件，例如攝錄的訪問會到邊度同有咩相關人士會處理影片。因此他們可以話冇任何責任保護義士。

推

又係熱狗

可否對事不對人？

記者個part都岩既
琴日昇哥先爆seed話收左三十幾封狗要片既信
邊間傳媒比左你都唔知

阿媽係女人

第二點已經好on9 人地都唔知你地成班人出黎做乜

無聲社運

一文道破陳雲有幾仆街

熱狗打手

呢點當係提醒大家都ok ge 不過一陣陳雲又出黎話人偷佢橋

真 成班人靜蠅蠅咁走出嚟Q知道你想點咩

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

熱狗死三代